<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posledn칤 캜l치nky on Honza Jen칤캜ek</title><link>https://janjenicek.cz/blog/</link><description>Recent content in Posledn칤 캜l치nky on Honza Jen칤캜ek</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2022 18:18:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://janjenicek.cz/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kompletn칤 Productivity Guide 游뚾</title><link>https://janjenicek.cz/blog/complete-productivity-guide/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 18:18:00 +0000</pubDate><guid>https://janjenicek.cz/blog/complete-productivity-guide/</guid><description>Pointa tohoto 캜l치nku Kdykoliv, kdy 캜lov캩k zabo콏칤 hlavu do r콢zn칳ch vide칤 nebo 캜l치nk콢 o produktivit캩, je hned zahlcen hromadou r콢zn칳ch technik a tip콢, a 캜asto pak nakonec nev칤, co m치 teda d캩lat.
C칤lem tohoto 캜l치nku je vytvo콏it takov칳 big picture p콏ehled t캩ch nejd콢le쬴t캩j코칤ch a nejprakti캜t캩j코칤ch productivity metod, aby sem pak 캜lov캩k mohl jen nakouknout a nemusel tr치vit hodiny 캜u캜en칤m na videa/kn칤쬶y/jin칠 캜l치nky.
Je코t캩 mal치 pozn치mka, metody jsou se콏azen칠 podle d콢le쬴tosti a obt칤쬹osti.</description></item><item><title>30 day Touch Typing Challenge</title><link>https://janjenicek.cz/blog/30-day-touch-typing-challenge/</link><pubDate>Wed, 06 Apr 2022 11:08:56 +0000</pubDate><guid>https://janjenicek.cz/blog/30-day-touch-typing-challenge/</guid><description>Na jedn칠 p콏edn치코ce Softwarov칠ho In쬰n칳rstv칤 jsem tak p콏em칳코lel o 쬴vot캩 a do코lo mi, 쬰 jsem se vlastn캩 do te캞 nenau캜il po콏치dn캩 a rychle ps치t v코emi deseti prsty na kl치vesnici.
Tato realizace m캩la za n치sledek dva podstatn칠 dopady:
Z p콏edn치코ek softwarov칠ho in쬰n칳rstv칤 si nic moc nepamatuju Za캜al jsem tr칠novat psan칤 v코emi deseti 游늰 Pl치n procvi캜ov치n칤 Ka쬯칳 den projet칤 cel칠ho od A-Z (to jsem ke konci challenge st칤hal tak b캩hem ~10m). Cel칠 cvi캜en칤 jsem d캩lal v anonymn칤m okn캩, aby se mi neukl치daly v칳sledky a mohl jsem dal코칤 den zase projet v코echna p칤smenka A-Z.</description></item></channel></rss>